鳩估，港股短頂差唔多到

今日個裂口高開係一個訊號

至多升到30000會回調兩三個星期先，補返今日個28800到29100個裂口先再破頂

聽日就4千億打爆個市上31000

咁仲死，牛市玩唔得好耐

唔使鳩估，每年新年前結算期總係會爆升，然後陰啲陰啲咁跌

呢一浪保守30000，估計今年痕止最高見38000，最底 18000
建議 32000沽出，26000止蝕
利申: 專家